其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(11)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

一日有人一日都繼續推

強帖黎明

弱貼郭富城

倒貼劉德華

lm

自貼張學友

有女入嚟未

冇
得棍

是咪咁

棍撞棍

華山論劍

堅試過?
𨳒你老母,呢個post好撚基,一陣基味

I am back

未
爭你碌棍先開到波

有絲打啦

人型蜈蚣

聽到已經覺得刺激

紅色名但有J都算絲打?

藍色名多絲打
好似係

你公定乸

BOTH

手機響鈴來留名

雌雄同體

又係一個超級基佬

Hehe

幫大大推到有仔

諗起predestination,自己屌自己生咗自己

感冒巴好耐無見

有前有後

係post多
過緊佛系生活

叫春要成日mon post 等開新post 辛苦了

萬人熱愛

大大個頭點呀？

從那天起我不辨別前後

去到問晒問題
話A0,佢問我係咪呃9佢
整好我份野後比其他女仔揀

等你下期包膠

唔係面對面SD？

其實佢女會員多唔多人？

填晒野先,問要求呀
果類

係 其實佢地都可能覺得我冇咁融入佢地
成日約出黎冇我都一樣會出 調番轉又未必照出 去旅行又可以冇份
有時傾野好似又唔係好岩
永遠啲野我最遲知
更加覺得自己可有可無
我都係好珍惜中同 因為真係可以放鬆做自己

不過有時又真係搵個唔係真係好熟既人可以講到心底一啲事
因為佢唔清楚你講既人同事 放心講

咁有冇話幾時正式開始

但係唔清楚你嘅人無可能俾到正確意見俾你

覺唔覺有假會員？

Lm

多呀
我諗比得錢都係認真果類
唔會講咩隨緣果D說話

都未揀人

唔敢講

應該係男女互揀吧

加油

之後會係點？俾人你揀再單對單約會定係一班人咁樣一齊食飯玩遊戲？

好明顯佢地自己圍內fd 過同你，咁樣做fd你諗下有冇意思啦

但係畢業咁耐都維持到都應該係雙方都有努力維持架？

中同個啲冇野呀
係之後既朋友仔 有約但係好似有啲野變左

細個成日覺得朋友可以一世
大個就知唔係

朋友，我當你一世朋友

點彿系法
唔見人以為你極速出pool架嘛！

在在
我都有叫自己睇開啲
但放低好難
果然我學唔識斷捨離

嗚
一齊加油

試過主動疏離個中同死黨
以前好鬼死好姊妹，但出嚟做嘢之後大家價值觀唔同曬
有時發夢都會夢到同佢返到中學個時
真係有少少失戀feel

無約人 無人約 零社交生活
我會係個post目送所有巴絲出pool
留守到最後會係我

有時望返啲相
記得大家好好朋友
到依家居然無再聯絡個感覺好sad

你上面先大大個
原來你

在在絲嚟㗎！

中出一聽就知係絲

感帽！

唉已經11
都係男仔都冇識多個

有系佛

點先算係佛系 食齋？

唔辛苦
除咗瞓覺我都係玩電話

腸

暫時染返深啡

不過應該得one week 又橙過

幾耐會有消息呀

我全部都keep 唔到
我出到去硬係好自卑

我覺得係我自卑心作崇搞到咁
好似我永遠係最差一個

男女朋友都可以係過客
朋友，就算吧啦

我都覺有時同個好老友嘅朋友疏離係似分手
不過開始睇透

我以為呢段嘢係我自己打
我陪你留到最後呀
再護送你出埋pool 我先閂門

i know that feel bro

兩星期到開始淡，之前見公司個中女都係咁

聽日又星期一了

頭先忍唔到手買左支甜筒食，好大罪惡感

Happy monday

間唔中放縱下

臨訓再推一推

係會愈嚟愈淺色呀

等春大大聽日report

Post 返上個post 有巴打post 嗰張先

偶然巴好早訓 好健康

春大大
我相信你會好快出pool 唔好等我

之後就一次過染返深色

好驚禿頭

做左幾十年人睇化了
雖然可惜 但回想都開心過
快啲向前望識新朋友

下個禮拜返四日咋

春姐

間唔中放縱一兩日係ok 嘅
我日日都放縱，食色性也

我既生活寫照

成版都藍色好陰公

想跟機 眼訓了

一定冇可能
人又老又殘又肥
又一個男仔都唔識

真係轉基
要積極啲！！

你個頭橙色中和返

Hi 琴晚去完飲野
發覺呢個世界其實好大
完

哎呀！！ 咁都抽到水！！！

發現咗咩呀？
發生咗咩呀？

可能發現原來食女係咁易㗎

可能食咗

留名, 聽日又要返工

聽日又要返工喇!!!!!!!好不安呀!!!!!!!!

唔通你就係象仔！！

好好享受埋呢個weekend

個個都爭住做最後！

掛住象仔呀
我都好不安呀！
好驚比人鬧

聽日又係難捱既一日

呢個post 每位嘅心聲

Why!!!!!????????

唔想爭
不過會係

可能冇事呢？
係咪呀哈姆太郎

係會可惜嘅但價值觀唔同真係無謂勉強做朋友

我只係象仔忠實粉絲

出左去成日返嚟叫吓春先

歡迎歸隊

好似慢慢接受左佢唔愛我呢個事實
個心情冇咁差

真

食女有幾難
隨便嘅人周圍都有啦

想認真拍拖難姐

真的假的

我唔想俾人食
我只係想搵一個人真心拍拖 要結婚

假架，連登邊真絲打架

Agger, 食女最多都係滿足到一時既慾望，搵到個真心相愛既人拍拖結婚先係長久既快樂

雖然有丁,但內裡係真絲,

唔好令我夢想破滅

聽日一定會更開心

睇完張敬軒個段片 我唔敢相信原來連登有絲打 好大打擊

番工再推

你拍緊av啊？笑死我
張敬軒嗰種男好正
J死人

好撚眼瞓！

我都係 冇咗佢少咗一份返工動力

歡迎叫春

比個叻你
總要時間嘅

我已經去到player 都唔play me

呢句會傳染嫁

又過左一日

捱多四日啫

拖到last minute 先返上去

好快過多四日

返工一推

快d快d

春

星期一又懷念毒到冇嘢做嘅星期六日

屌

住屋問題都解決唔到，唔係咁簡單嘅葉師傅

星期一啦星期一

輕輕一推

輕輕兩推

連續第二日發春夢
係咪有咩啟示俾我

證明spring is coming

係㗎
雖然每日起身都會唔開心一陣
但每日都要做更好

證明你真係好dry

仲有成個幾鐘先食飯

春！

人以群分呀

正常女仔都唔會理player

冇愛咁食完，咪又係想一野踢開佢

人大左覺得識親女性朋友都會覺得有男朋友/有至少一個人追緊佢

準備食飯

之後再望下自己個荷包, 嗯, 都係唔關我事㗎啦

度下高照下鏡就得

我冇呀
你應該望到我就知我冇

我唔介意呀

係時候打返個靚J

輕輕三推
好靜

agger

犯賤 星期六日好悶
星期一至五又好忙

其實唔明點解陌生人可以扑到嘢
識都唔識要親蜜接觸
好難頂

食飯再推

咒佢爛JJ

去SP tg grp問下

人肉置頂

食完飯推呀

廿幾歲仔，呢家搵個同年既女朋友都有穩定對像，唉人海汒汒都唔知點搵，望下個銀包，連追都怕

真係唔係

搵大過/細過自己既

+1,仲要係A0
靜係想搵到個岩既人,但係現實連女仔都識唔到

放閃

羨煞旁人

A0 +1
btw，你個名首歌我好鐘意

我識親都係
由25到30歲 正常少少樣單身女仔都會有d 人煩住

好多時會自卑心作祟, 會經常諗「咁好嘅女仔，實大把條件好過我嘅追緊啦，仲要唔少添可能，邊會睇得上我呀...」跟住就會炳埋自己一二邊

沉迷你已知大局已定

唔知點解不停自loop緊呢句

好感動 竟然有人識呢首野,當年Angelababy個樣仲未係咁膠
其實我開始覺得自己只係想證明自己唔係怪人而去搵女仔,而唔係真心想搵伴侶 個心態好差

咁我一定唔正常

今日好多野做

其實我身邊有好多女仔fd樣都唔差
都冇人溝

關Angelababy咩事

只怪我無咩異性緣
加埋d 工種無咩女性
連識個女仔fd 都要加倍努力

巴打 可能我同你個首唔一樣,我係レミオロメン個首
呢首當年個MV搵左angelababy做主角

我講緊Sekai no owari個首

正常女仔都有人追
已經唔知俾呢句嘢插咗幾多次刀

呢個世界有好多種人既..
我都唔明點解有女仔會鍾意落吧落club比仔媾喇

咪就係

脫節左,聽下先,多謝巴打既無意介紹

我呢啲異性絕緣體點算

大家咁話啦

我覺得自己唔止絕緣
係排斥

Sekai no owari正呀

收工
輕輕一推

性格問題？

自從半年前散左就再主動冇識女仔
返緊工嘅地方
身邊嘅同事一係就結左婚
一係就老姑婆
後生嘅個個都有仔
平時放工一係返pt
一係放工就直接9秒9衝返屋企
放假一係返pt一係就宅在家
再唔係就陪父母去佢地想去嘅地方
好少會約fd出去食野
通常都係約返圍內幾個兄弟食野
身邊又唔多朋友
冇乜社交
好難識到人

我覺得自己好摺好難識到人

識貨
佢哋2次係香港我都有去

收工推推推

資源錯配
介紹呢個post比佢地 比巴打們幫幫手

通常我覺得一路有拍開拖既人散左都好快有下個
一路無既都係繼續無

係咪姐係肥田有人奸，廋田無人耕既道理啊

係

耕開仲有人爭

我塊田已經被淪陷了
要有排先種得番

有taste

岩岩剪左頭毛
有時候真係好想試下剪短
但我知我柒

唔好衝動呀

我明 靚女先可以衝動

而家興中短毛喎
可以一試

短髮女仔好正

靚咪正
短髮唔係咁易carry

係既
your face your fate

我啲頭毛薄身 一短好易孿 應該要好好心機每日吹同夾先得

短髮係會加好多分架
周街女仔都長頭髮架啦

短髮嘅靚女先係加分

想試就試下嘛 起碼自己會諗想試先 可能好襯呢 染就留番長佢算

呢個世界就係咁現實

靚女放屁都加分

我都剪過
好撚後悔
不過如果識夾可能好可愛呢

我都想改變髮型，同染mk頭

係難carry
試完一次真係不了

快點耕我

我散完就冇再有

食完飯要瞓推一推

介紹比人
你做媒人

唔好歧視老姑婆 我都係蜝一個
我都一樣
基本上維持現狀係唔會識到人
但又好攰懶得刻意識人

咁早收工
羨慕

真係冇
仔都唔識多個

咁樣差嘅更加冇

上年睇晒兩場架 頭場fukase 就係我前面

剪過就返唔到轉頭
洗頭吹頭快好L多

樓主起碼都叫拍過拖

有新post梗係要say個hi啦

加一

準備訓覺，再...推一.....推....Zzzzzzz

我睇左第二場，座saori個邊
本身諗住老野唔㨂企位坐下
點知企係到9叫左全場

然後多數咁講既人好快都有男朋友

推

番工唔會有時間夾

我都想試下來染啲mk色

屌..老左先想mk

大家夜晚一個人到底有咩做

享受孤獨感

lihkg,netflix，訓，返工返學，loop

岩岩一個人食m記

我都想

在在做咩咁夜先食

Netflix有咩推介

其實，如果唔擅長拍拖（包括我）既人，係唔應該第一步就諗點樣去識女仔。
其實係應該去識多d唔同種類既「朋友」。有一個持續既圈子，圈子入面有男有女，咁樣先幫到呢類人變得容易social。
一下子就跳去打大佬，係會死得好慘。

你鍾意睇咩類型？
愛情有 about time，breakfast at tiffany's，roman holiday
懸疑有the dark，the shutter island，inception
輕鬆有 the end of the fxxxking world
動畫有 fate／zero，fate／stay night
劇情冒險有sherlork，同美國版sherlork holmes，interstellar

收工去左整甲

The Dark

我身邊個個都係咁
成日話無人追 無target
最後得番我一個單身
然後佢地couples gathering 我一支公

人哋似想收你皮多d

加入呢到 你一定唔係最後出pool架！ 個個會係我

仲有咩做
打機,瞓覺,覆email
睇下工作野,睇netflix

打機，睇直播，睇小說，連登

想睇

紅字都未必係女

一般可以keep幾耐？

但其實我又無話好想拍拖
覺得依家唔係一個好既時間

仲未試過整

25 歲up tg 谷

就黎又要訓，聽日又要返工

即係gel甲？

上連登，冥想

會唔會全部都係棍

個谷咁多人，都係不了

我想入去睇下但...

睇twitter，聽下日本radio (追日本大叔
睇下技術文，打下code (IT絲打
做fyp project (讀緊pt degree, 下個月deadline...驚defer

telegram x 禁唔到入去

好多人 preview 到既都係棍

都幾辛苦
半工讀緊?

人類永遠都重複犯錯

咁樣不了 又玩掍撞掍

又一個深坑

讀緊city u?

係 讀4年, 今年final year

加油
巳GRAD IT 狗

無棍?

收工都仲睇工作野咁自虐

連登好多it 狗
利申it 狗grad 左4年

Poly 講完基本都自爆左

It狗 grad左n年

第日無啦啦有個同學同你相認
都幾好丫
到你完左個degree,就會覺得d時間唔知點用好

好似係隔離post 見過你

依家想快d grad左佢
想學日文同結他

好想一日有48小時 仲想進修下IT技術

preview 姐 可能入面好多高質絲
利申 無入

我通常會帶埋電腦番屋企。
心思思就會想開電郵呀,睇下工作野咁。
諗下點覆佢地
咁第日番工個心情就會輕鬆d

hi all

hi

唔錯呀…都已經有計劃點用d時間。
搵野食成日覺得都係唔夠用,要學多d.

個陣我完左都報左1大堆興趣野同進修野。

就快12：30了 就快要返工了！！

依家先返緊屋企
唔想咁早訓呀
雖然聽日要好早起身

證明左無論係it界定係連登都係好細架咋

咁夜仲響街去邊度玩呀

Hi，好悶吖，有冇興趣tg me

同朋友吹水咋
棍撞棍

lihkg 九成都係it狗工程狗

你就好啦有朋友

總有一兩個死黨既

唔好講到你冇朋友先得㗎

我真係冇的

點會呀
我記得你係剛剛失戀冇耐？

你認錯人

點解會冇朋友呢

全部都係狗

個老姑婆成日恰我

想試下去識但又唔知點去識
太進取又怕比人當厹
唔進取又通常都冇下文不了了之
同埋唔太想係返工嘅地方去識人

自己又唔係d咩有錢仔靚仔
只係一個普通男仔
冇乜社交圈子

想要咩feel
Btw我今日去左睇相 佢話我桃花好差 男友通常都會有第三者

絲打幫幫手

醒喇醒喇，推推推

早呀
尋晚想上水已經瞓咗
九點幾瞓

喺呢度識
吹下水叫下春
唔係要識另一半，識下朋友都好

想識it 工程仔

我都真係冇

想學多啲嘢 有冇提議
唔想長期喺屋企藕

我入過 搭唔到咀呀完全

春絲早晨

一樣

早晨蟲Ching

其實幾幸福

識左一兩個後就唔會想再遇到

春
點解可以成日咁早瞓

我唔拖到最後一刻都唔訓
想爭取多啲時間
一訓代表準備要返工

咁比我錯下先
等開工上連登先

一攤上床已經瞓着
仲諗住攞埋啲每日獎勵先

我以前都係咁諗
不過人生已經冇乜興趣了除咗瞓覺

9點我先岩岩食完飯

hi
我唔見左我 女朋友
請問有冇人見過

傻啦
仲可以食野架

最鍾意瞓覺

我一定要撳吓電話先瞓到

你肯放個tg 出黎大把人add
依家番工同事唔講野 果七個幾八個鐘好難捱

啱呀
悶死你
話題都係IT工程同動漫

都有d 稀有品種既

我依家直頭失去同女性溝通能力
拎完電話wtsapp 左陣人地無覆就唔敢再開topic 驚人有男朋友or 唔想理你

係咪個個對住d code埋頭苦幹，烏蠅飛過都聽到

我發覺咁早訓都係冇乜用，第二朝起身都係咁眼訓

港女一定鍾意講老公/bf搵幾多錢，幾錫自己，收皮啦
唔通個老公去滾又話你知咩

個個人唔同,俾你參考下
學車,做義工,上英文班,栽縫班
呢4樣我依家做緊。
黎緊反而想做番多d運動。

頂盡一個月 仲好睇手勢

我都唔係成日整 屎忽痕

咩原因呀

而家就超級眼訓

我都係

想問下義工嗰D喺邊度join?之前有考慮過

下年想出國闖一闖 成功會移埋民 短期未必番香港
除非對方都係想去同一個地方 唔係都唔多想晒時間

義工join 過幾個組織搞 有long term 有short term
有個join 得最耐 最後識左幾個同性friend 一齊旅行到

另一個最後識左兩個異性 其中一個最後block 左我 另一個無乜聯絡
其他果d 完左就無聯絡

我一直都無同女性溝通能力

做乜會人block咗？

根據我同另一個fd 既推論係佢鐘意我
但我hea 回佢 耐左就block 埋我
(睇唔到wtsapp 相 ig unfollow 左我之類）

我除左老母都係差唔多

好勁
日文又勁 IT又勁
不過好chur 加油呀絲打

表示唔係好識分
唔係去到好硬個啲 有啲就咁畫野都幾靚

絲打都有整？
我份工整唔到甲
同由細到大都習慣剪到好貼

以前都參加好多短既 但做完就散識唔到人
都想試下啲長啲既

有時見到啲公仔
真係好想整

義工有無啲可以對小朋友

想知邊啲公仔款
我又好少整公仔

你唔係諗住長期做就唔好對小朋友

好多
不過d long term 義工組織多數咩範疇都做下
之前有group 主力做戒毒 但中間都做過好多唔同種類既義工

其實都係要靠自己

個人覺得對小朋友嘅義工係EQ嘅耐力挑戰, 特別依家D小朋友真係....

以前做過輔導班老師
對住班小學雞好激氣

我都番過
零霸氣啲細路食住我

想識番啲可以keep到同一個興趣既人咋
身邊冇朋友一齊既興趣 會少啲動力
就算我有好多興趣都得自己做

好多呀
我見到有人畫小丸子系列
又有畫無臉男
勁得意

可能人地都係為左識人而去
未必真係有興趣做

剩係做過一次小朋友
要帶佢地玩 然後我攰到叭係到

之前只參加過帶小朋友去參觀汽水廠之類既活動

你話佢一句, 佢駁你三句...
我阿妹依家返補習社對住班細佬日日都嘔晒血...

其實兩樣都好廢
所以先要努力d

究竟有咩方法可以擴闊圈子？

我都想知

搵下野學會好啲 雖然好行 但一時間長啲 唔會見一兩次就完 多交流 二共同興趣 起碼好傾啲

幾年前已經諗緊呢個問題

就算有活動
都唔敢去識人

踏出第一步

其實內向絲會希望個男仔主動型定都係內向撚

我係就算識到
都係懶得去keep嗰種

有機會走真係好~
去到溝當地人啦

驚尷尬
幾廿歲人面皮仲好薄

毒撚同意

所以毒撚都係上連登叫下春算吧啦

等絲打答 不過我覺得如果兩個都內向既話都幾難走得埋一齊

有咩活動可以參加

興趣班，義工，教會，來來去去都係呢幾樣

學插花應該多女d

瑜珈應該仲多

要識d主動型既fd

唔想去教會

有咩興趣班好推介

我都學過下皮革 入門都易掌握
係起始用具貴啲

皮革係咪多啲男仔參加？

主要係女仔 我join過工聯會呢多好遮遮年紀既

join運動就超多仔

瑜珈我諗我識到女仔之前d筋已經斷晒

推推推

工聯會質素如何

唔多師奶咩

定係講緊課程質素

女missy 過嚟指導你壓你落地

個人prefer主動，但唔好對個個都主動

聽過高溫yoga 班一班得一兩個男性

Same here
答問題都驚，何況傾計

基本功教得唔錯 我印象中啲學費都算平既 我嗰時係個肥女人教 整皮革啲野教完又實用

所以我覺得呢度group 人可以一齊揾啲野做下

留番係度吹水

一齊叫春算唔算係群體活動

瑜珈冇見過男仔上

有都係咸濕仔

集體叫春都唔使見樣又點算係踏出第一步
定係大家一齊set個目標黎達到

同意 但又唔可以太chur

上過一堂試堂
全班得一個男仔，感覺好奇怪
唔會想同佢交流

子孫根

上過堂
但冇同人交流
上完就走

都得嘅

好啊！ 我都想出黎叫下春

朋友搭朋友既活動

朋友都無咩介紹
然後無限loop

朋友個個都好獨食

呢樣真loop極都係同一班人

留返啲自己無趣既介紹俾你

我會覺得,對方太主動我反而唔識應對
會覺得佢為咗唔好dead air而夾硬搵嘢講

朋友都一樣毒

咁真係要有共同話題/喜好,如果唔係唔知講乜,大家好似同空氣拍拖咁

咩目標

睇同一場戲，但係自己睇？

冇靠過朋友識朋友

貼先好睇

朋友圈子出哂pool 鳥

吸引力法則

我而家只係想自己變得更好
至少可以做到正常人咁先
我日日嘅情緒都唔開心（最近失戀）
想放返d focus係事業上
Sorry for 1999

當d朋友都係全仔
仲要全單身
叫朋友介紹女仔 同打劫乞衣/沙灘揾井水無分別

話說我琴日去睇相
佢話我條命入面嘅男朋友都會有第三者
我屌 唔知準唔準
我第一任好似冇 前任有
我個心聽完好唔知點

朋友全女呀屌

點解會咁架 點解

交換

最後單身果d 越來越熟 dead end

冇人理我

應該搞活動一邊帶男一邊帶女

朋友數目永遠是零

屌

不要再說了

見到po名新入坑
大家好
25A0, 下個月26

會唔會比人當厹嫁

我以前嘅女友全部都係上網識

奇怪絲

仔全單身好少見

毒毒點會搞呢啲活動

只因為你見到d仔

唔係讀中小學男校+大學engine

唔好咁上心啦，可能你搵第二個睇相佬睇又唔同講法

唔洗咁誇張
其實單身既人就會吸引番單身既人做朋友

咁介紹下比我

我地又何嘗唔係話女全單身好少見呢

Ok wo, 買晒卡拉位，等d情侶冇得痴住坐，諗起都興奮

吸引單身女性ok?

尋日網上買戲飛
發現唔可以隔住來買

全部都讀engine?

只會引到單身嘅同性

我諗我要轉入engine公司秒速出pool

再講多次我讀engine都出唔到pool

我會唔會遲早變sheshe

差唔多喇

竟然係咁？

唔會

最少我都變hehe
呢d嘢天生

咁你應該無玩ocamp 無做group project

連唔靚果d 都有兵/有班仔圍住

打錯字

Sheshe都可能搵唔到對象

所以冇異性緣就係冇異性緣

我都唔知點解

好難唔駛做group project喎
太摺

我真係異性絕緣體

我想sheshe都冇對象
身邊有個tb朋友都變咗直，搵到男友了

咁犀利？係咪就係俾佢男友拗返直

摺到比人當係啞?

因為多數呢d major 既人要求都好高
個個都幻想av 女優係自己條女 普通女仔睇唔上眼
又或者成個女仔企係佢面前都唔會敢同佢傾計
又或者多數讀呢d 科既女仔個樣都比較有遺憾

好有共嗚呀，女仔可以唔駛做功課，班仔爭住俾source，豬扒都變女神

又唔係
會一班人食飯傾謁但就係冇人溝

咁一定係樣子問題

R吓都有source嘅

奇怪
我讀果科
得2個無pool出

1. 真係唔靚 仲要黑矮無身材 粗魯 不過都係好多男仔fd
2. 唔靚但順眼 不過比人感覺似多左個老母咁

然而男人R男人source好難

我通常都問個靚女R source

會咩 成個大學生涯都係r source 過
全r 男人 無r 過女

不過有啲男仔眼角都好高
試過同個A0嘅男仔傾計
佢話要搵個女友係皮膚白眼大大身材好識煮眼成日笑善解人意

曾經係
最後不停調低要求 增值自己
依家都仲係a0

完全係動畫/漫畫先會有㗎咋喎

BTW你地會唔會介意另一半拍過幾多次拖?

睇年紀
廿幾歲其實會介意另一半未拍過拖多d

絲打會唔會介意男仔冇拍過拖？

要求一樣

岩傾 價值觀差唔多

上網搵
義工性質就睇你鍾意服務邊一種對象

遲下既事無人知架

不要再說了

下

義工真係會有架咩

我會介意拍過太多次拖

已經太遲了

有架
小朋友,老人,傷殘,動物,環保類
其實邊到都有機會對人,主要係服務對象唔同.
所以你search下就有架喇.

好多a0都對初戀有無限幻想

咁以我咁諗嘅

全部都唔岩我

範疇都好廣都無樣岩
你係想有邊一類型義工

收留小毒J

有冇義工係協助單身中女

已經覺得有就有無就無

到開始明白自己競爭力係邊
個要求會正常返好多

是但la

全部都要有愛心

我無乜愛心

呢到

個d要出錢又出力 但比較另類少少,聽聞大陸好似對呢方面既需求都唔細添.
不過我無搵過

不如試下speed dating la

我無愛心都做到

近排啊媽係咁叫我去相體 點算

咁唔好做 個人覺得唔應該為識人做d 自己無興趣既人

去啦
不知幾想有人介紹人比我

啱呀
咁鐘意幫人就去玩啲嘢

最愛動物
直至要執屎

收工啦everybody
大家今日過成點啊

今日過得ok呀
冇比人鬧

我想養狗狗
我本來都想養，但係嗰次條肥狗唔肯行，要我抱起，又執屎，就覺得責任好大
真係要諗一諗先

Malo

家訪我please

助養中女
唔洗錢
比啲時間我就得

咁就好
距離放假仲有倒數2日咋

aggar

有咁荀
你呢d要求唔難搵伴wo

養呀！我養呀

返多兩日

放返四日

係呀 我朋友就係咁 根本堅持唔到

咁快變中女

自己都試過
根本唔多鐘意做探訪 但局住去
最後去到人地度keep 住deadair 又剩
大家都辛苦

勉強無幸福
所以我唔會做義工

如果動機純正係ok既

腸腸

冇錯，先問下自己會唔會無條件為佢付出金錢和愛先，無論佢將來幾樣衰，殘疾都唔會放棄佢

但泰拳可以修身
d 泰妹好firm

有少少性趣
可以減到肥
不過身手唔好驚獻醜

我覺得我揀嘅永遠都會可愛
不過時間真係一個問題
去旅行都唔可以成日去

發現身邊嘅朋友出曬pool，剩返自己一個人，又唔知自己衰邊範

我覺得而家所有social 野我都係咁嘅感覺
逼自己去
但係又唔enjoy 點算

Me too
不過我衰樣同圈子

春~

圈子我都係，同埋比較唔鐘意打扮
但自問正正常常，最多初初識比較被動
見到D人樣衰or性格麻麻都出到pool,就更加唔明自己衰咩

maybe衰寧缺毋濫

中出~

咁夜仲未訓？

真係算夜咩

你男定女呀？ 係男仔就主動啲
我都覺，自問樣柒所以都算
但格就算衰啲人都會出到pool 成日鬧但個男仔都係死心塌地

啱啱返屋企𥘅耐

我慣咗九點瞓

咁夜先返屋企？

有時諗諗下第時有拖拍
要成日同條仔出街、維持關係都幾麻煩
（不過有先算 ）

春你地全部好健康
點解今日咁夜番

要返學
啲同學又係個個有男朋友

其實鐘意就唔麻煩
仲好開心添

咁你快啲訓啦
唔好俾佢地刺激到

係衰老咋花生 你捱得即係仲後生
要返學

健康生活

我都開始早眼訓
但係唔捨得咁早訓 又冇咗一日

可能今晚發噩夢

Exact7ly

可能發春夢

愈老時間過得愈快
有時覺得唔夠時間做自己野
但有時放假又冇野做

好似早2日個絲打咁？

又要訓，訓醒又要返工

十分同意
放假就一條友onon99咁
唉~~

吹陣水先喇
訓少一個鐘冇乜所謂既（Cap Tv ）

放假先訓返夠

咁夜既

Me2

祝大家發個春夢

今個月其實應該好撚多野做但hea 左
準備仆街死

唔知點解今晚有啲週期性不適(心理上)
個人情緒有少少低落, 聽住啲bad mood歌訓算
希望聽朝會好啲

放假去邊都多人
最憎多人既地方
本身諗住呢個禮拜放假去長州搵Fd
不過諗諗下，應該多人到PK
唉，不了
係屋企算

夜深人靜時就會經常情緒低落

我岩岩過左呢個週期性不適
真係特別噏 做咩都冇心機咁

嚟緊個幾日假又準備係屋企9hea

得架 不過啲教練叫你上去打個下真係

九點

無人care 既 我估

一係逼自己去 一係繼續摺

down多啲戲睇

不了

九點我飯都未食

咁晏
我肥西要早食，叫做瘦少少
唔係仲肥

而家選繼續摺
好驚比人冷落要㩒電話
試過好多次

今日不行了
好眼瞓呀不過！

真係會咖
咁真係不了，我淨係想自己困喺房打空氣拳

Me too
雖然好想放假，但放親假又好寂寞

我都過咗，前排真係好低落
而家好返少少
不過都係好摺唔想見任何人

但係返工又唔開心

我覺得打拳既女仔幾型

我係冇動力做自己野
淨係執房都到而家都未執

老母遲煮飯冇計
你仲未訓既？

惡夢好過春夢
一擘大眼發現乜都冇仲慘

退休生活

係香港喺咁㗎喇
唉

呀！！
已經刺激咗好耐
逢節日唔係有人摺就係唔返

幾好奇女仔既春夢係關於啲咩

我連住家飯都冇 餐餐自己一個喺街食
未眼瞓得好犀利住，但係肚餓

如果放假有朋友/男朋友陪下咪好
自己一個真係

你好快咪會識到班新朋友咯
好好把握

我淨係發過同以前暗戀對象一齊玩咁
應該唔算

好耐冇鍾意過人鳥

玩咩先

寧缺勿濫
拍錯操咪仲唔開心

真心講
我出到去只會搭唔到嗲坐埋一面㩒手機
靜嘅肥婆根本唔會有人理咖

利申：試過

有次係好似野戰咁嘅驚我同佢一組匿埋

真係野戰唔係扑野戰

應該唔會既

識玩

但係而家一個男仔friend 都冇
連交友app都懶覆人
唔知點算

咪又係樣子如何

既緊張又溫馨

唉，同是天涯淪落人

肥婆姐係幾重
你知港女得排骨都話自己肥

Btw 的起心肝減吧
我用左一年慢慢減左10kg
不過仲要減多小小個bmi 先去番正常
生得矮真係慘

皮膚差先慘

我係巴 一矮遮三好

矮到咩程度先
識得有d矮都好多女仔埋身

好似係160

點都會有女仔唔介意既

巴打唔好氣餒，你睇王祖藍都溝到李亞男啦，幾勵志

點解？你自己一個人住？

其實都係up 下
完全接受到自己一世單身
因為個性格已經變成獨行俠
可能有拍拖仲辛苦

證明絲打你仲有市場丫
慢慢睇下邊個同你好傾既就發展試下啦

其實好難
生得矮既男仔好易俾人當弟弟咁睇
再唔係就笑佢哈比人
自信好易無

唉
本來樣衰，識講嘢都算
仲要係摺嘅悶蛋

真係好重
重過男人
叻呀
我都好想，不過成日藉口多多冇去減

呢個我又中呀

咁...實有細細粒嘅150女仔嘅

又啱，着埋假狗鞋高多少少
個人presentable 就好

屋企冇人煮飯
食飯時間又唔同
遲啲真係會搬出去
就更加lonely

接受唔到呀！
好想有人陪呀！
唔好放棄呀！

啲人可能求其like 咗先
未成功過
約到出嚟嘅都好少

一齊減
想有人迫我
欣賞你嘅堅持

status?

然後結婚生個140嘅

正常人都係取易不取難

你hea覆 佢都唔好意思約你啦（明知機會細

叫春喇，叫春喇

起身叫春啦

返多兩日

同個26就27既妹妹好夾，但chur親佢

26、27都叫妹妹
你做咗啲咩呀

又啱
不過我心態好怪
正常樣又覺得會比人嫌襯唔起
太低質又過唔到自己嗰關

佢單身，又秒回，又好傾梗係食住個勢，點知話太快太chur

嗚 聽過有個高嘅呀爸呀媽都矮

太快係幾快？
有冇得救呀

一星期

唔知有無，講到要比空間佢又friend zone埋

識開都唔會咁chur咁快，但佢對我黎講真係特別，一個唔覺意chur左

咁冇嘢啦 係太chur
我覺得兩個月到最好
再拖又會覺得人地對你冇野所以冇表示

老身聽唔少chur 就衰嘅例子
最好傾到佢覺得你係佢生活一部分先

對我黎講，做到咁既都係d自己無乜feel

一覺得岩，有d feel就出事

個個都係咁，又想要，但又怕

一星期就想個女仔應承同你拍拖
機會係極微

其實幾矮既女target 都係高既男
就好似幾大既男人target 都係18-25既女
唔會話100% 但大部分囉

識個fd 傾左兩星期就一齊左
最後半年內頂唔到對方d 公主格同價值觀問題散左

每天叫春多一些

仲有兩日就放假

呀爸高 呀媽矮
生出黎既我係

矮

快呀

係囉 春姐好有勇氣啦！
加油

早晨

咁咪next囉
下個更好
而家都有d人識四、五日就拍拖啦
年紀大A0更加要速食

我都幾憎d女咁重視男人既身高
相處到肯遷就已經夠拍拖啦

可能你仲有多少隱性基因係高呢

希望在仔女呀

早

揮一揮手

可以隨便速食嘅話
就唔會有咁多巴絲係度叫春啦

唉
好想今年開鋪頭
但睇相佬話我唔好搞咁多野

乜都信睇相佬

好準咩

我都想問下 準定唔準

開囉

信自己

人定勝天

其實我都唔想信
但好似聽下意見會好d

係都問下d專業人士意見，睇相佬好多時鳩up架咋

意見同9up兩件事喎

睇相佬把口就係可以將9up變意見
等你開心俾錢走

你又岩

我都好想去睇相

比錢我 我幫你睇

你想聽啲乜？
等呢度嘅巴絲同你度掂佢

唔駛睇到樣都可以幫你睇相

睇相 相睇
我睇到以為係相睇

試過玩搭羅，好凖

開舖！
記得叫我幫襯

想做就做
而家就算你開咗
有咩唔順利都會諗起個睇相
所以冇事嘅

除非個女仔好心急，又或者好隨便

又啱嘅
不過只要鐘意
身高唔係問題！

因為一齊嗰陣都未清楚對方係咩料
一開始要啱傾要flirt有幾難

利申:唔識

返埋聽日

但過左三個月至半年都冇進程
步入friend zone

次次去都話我近來冇咩機會

有時真係奶羨慕人地口才好
可以隨時拎到一堆話題講落去

去過，但係唔準
佢批我24歲唔結婚都識到女
我24都就過都連手仔都未拖到

機會話黎就黎

佢仲要好似講到似層層個下先令到我好信

我睇完會好信
你睇下你自己會唔會好信呢樣野先去睇

我絲打黎 開賣衫

依家會唔會難做？係香工開？

其實唔易，都要對方有反應先得

想唔做批發住啊
諗緊幾時開

我香工都識一堆人啊 有興趣可以介紹你識

係嫁
我之前去過有經驗
佢會係你面前玩八字
up一大堆 水生木 火沖金 etc. 類似既野
好似跟緊一套博大精深理論咁
然後教路點樣催吉避凶
由於你唔識既關係
就會信左佢

跟住發生咩事都代入去佢講嘅野度

加油！

最好賣啲顯瘦嘅衫

聽講有啲女女好易flirt 人
或者天生講嘢係咁

呀！

樓主你脫毒了～ 呢到由我地留守

原來上緊連登

邊度脫毒呀

我會留到最後

乜會講得咁直接架咩

就放假個人都開心啲

仲ot 緊 好唔開心

真㗎
我同另一個fd都係咁

咁夜仲ot?

留名

唉 要等人做完d 野我先做得
但人地一路搞唔好 我就一路鳩坐

通常呢d都係收兵味濃

巴打仲研究緊個structure?

No la
我一早係度禁電話等佢地完
但不停有bug 出黎要等佢地trace and fix
等完晒test 好晒先走得

it

未聽過 通常會叫係準備下自己
就快到

Yes

就上production
所以ot到呢加？

加油

個工作流程好差

做得IT狗就預左俾人當狗架啦

Staff handbk 有話可以claim ot
個阿頭話佢無claim 過
屌我都係照claim

真㗎！ 好啊
多謝你啊絲打

可能因為岩岩聽完
所以我更信
可能過一排會好d

係啊 呢下先最難搞

好啊！我努力中

tg?

返工仲未煩完 要做啲唔知乜鳩屎嘢

咁晏
頂住呀就放四日

好想試下
就你要WhatsApp 嗰個？

算命同塔羅都係

我塔羅測愛情

算命睇相睇掌塔羅牌
其實邊樣最準？
再係咁落去我都要去睇下

復活節要返工

八字

應該算命準啲

數字巴去咗第一次sd未？

呢個post歡迎你

大家起身叫春喇

你識咩

我都覺得係，你信就會覺得佢準

同問

星期日呀
好驚

原來樓主咗脫毒
唯有我呢啲真毒推post 啦

唔好晒左你個3皮幾野

進度咁慢架 叫佢地俾啲speed la

係咪一對一呀?

有眼有口講到野就得

唔係呀
所以好撚驚

有7個人去 好似

幾男幾女？

4男4女

等report

諗住著成點樣去？

唔知
對上次買衫時仲讀緊書

用棍推

有冇講到時會做d乜？

唔係話包教埋你點樣整個儀容咩

好假嫁

玩遊戲食飯

有無算命推介

完左就住寫返個報告俾我地
搞到我都心思思想去試下

佢比成3皮幾喎 你確定？

十卜數巴

推下post
有咩活動又平又識到人又有趣

我最想知係d囡囡同仔仔係咩質素

嘩 成三萬 我都係等到一兩年
好急需既時候再試下

春呀春 春呀春

收工啦

全部女？

你揀我咪唔洗比3皮幾
我又唔洗去

毒毒最驚玩遊戲
好似好老尷咁

比得錢都應該高汁/想嫁果類
我FF美好

應該會好「猴禽」

數字巴機會嚟啦

成個post 第一個出pool!

Me too
好驚自介
玩icebreaking 直頭惡夢

未
原
不過比人西面
所以hea 鳩佢

下 有遊戲先易熟
平時d 飯局聚會識唔到新人的
會變左小圈子講野

巴打趁假期去買下衫先啦

理鳩佢啦
放完假先再整

收工

我都收
廢時同佢搏

大家一齊Yo yo yo

長假期

急不及待想玩玩了

拿拿臨打返幾場mhw先

樓主樣子如何

玩緊機戰X

唔單單無女朋友,人大左連朋友都得返一兩個
點解個人生搞成咁,覺得自己好失望做人

但係又尷尬
睇下咩遊戲啦
要跑要跳就唔敢

Yo yo...

幾日唔出街不是夢

仲未玩星之卡比今晚打下先

中女冇仔樣

我都係
同埋我越嚟越摺
唔係好敢出去
唔想聽人放閃

點解人地呢個歲數就吃喝玩樂結婚啪啪我就毒撚

其實我都想講 連登 大把高質絲打
洗咩俾三萬

咁落去摺埋就一世

首先要識到

睇個勢跟住都係摺

一丁友，放假又好悶，但又唔想返工

係,放假得自己
得反返工,唔返工就真係死左都無人知

所以到最後都要俾個三萬

不如你地俾個三萬我 我介紹返我既朋友你地識
我身邊都唔少高質既單身女

想搵日出去影相學下用部相機
但好似周圍都好多人

要有個唔要面既人搞氣氛先影搞

3萬係俾咩
Speed dating?

出下街行下
食下野睇下戲喇

我都係諗自己入戲院睇

他放假也一個人放
他看戲也一個人看

好矛盾
放假時覺得返工做人先有啲意義
要返工個陣又想褶係屋企

係 據聞數字巴比咗3萬幾，等報告

返工唔開心所以不了
不過之前ok嗰陣真係寧願返工
自己好悶呀！！

你係咪嗰個人

唔知跟住幾日點過
不過都好過返工嘅

我都唔知
兩老又跟團去左旅行 掉底我一個

要搵節目比自己

唔係

你都好有老友
一支公幾日假都係睇AV過

我都會一個去睇戲

你自己?

番黎啦
上水揮手

me2

機會黎喇，數字巴

人如其名
阿婆咁既樣

成熟女性

咁識講野 ice breaking一定無問題

因為唔洗面對面
面對面就變左聾啞人仕

揮手
收工去整完個頭

俾左三萬蚊 唔可以浪費
三萬入面包左咩？

自己一個霸住間屋都幾好呀 我好鐘意

為所欲為

獨生既成日都霸住間屋
已經諗好聽日既活動

焚歌

兩老成日出門？
咩活動

叫fd上黎打機

整左咩
今日去食沾麵

想識25 up單身絲

間唔時啦 佢地中意遊山玩水
準備去游水同FD到打牌

岩岩26歲，同ex散左之後冇識過新朋友咁濟，
亦都懶得去識 自己又要求高

幾次約會
包咩點講野呀,衣著果類
同埋不成功,下次收費8折

好似我 我再加埋工作環境

咁你上左堂未
下次收費8折 真係笑左笑埋右

等包膠

工作環境對我關係又唔大
朋友還朋友，同事還同事分得好清

唔撚係掛....下次又收多次？即係3萬蚊淨包一次約會？

有咩要求，開心share下啦

試下識下我

Same 人愈大就愈唔想識人
因為咩都要重新由0識過 會好攰會好累
即使係幾咁用心去建立關係同維繫，最後都可能係離別收場。

走花生 ！

睇漏野, 原來包幾次, 原來開speed dating 都幾好賺

可能係鍵盤

整咗咩頭呀

好想染灰

除咗可以四圍打J
都諗唔到好處

唔係一次呀
有4次

做咩 ！
些牙下比我抄

個頭一世黑色

呢度有

不過純吹水

我兩老都係
鐘意去旅行，丢低我一個毒撚

已經唔介意速食 係你既就係你既

我都係

不過我冇乜要求，啱feel 就得
但好懶識人

仲要下次
呢三萬八包幾多次SD 呀

上埋右堂

但係岩feel都已經好難
又要識人

獨生既悲哀...所以成日都好寂莫.sad

攰

簡直係人生嘅描述
覺得建立關係好攰好攰

漏咗 好彩你提我

聖誕節識左個男仔第一眼覺得幾岩feel既
相處落黎又另一回事，最後都不了了之

速食多數都係gg收場
歌詞都有得唱「愛情來得太快就像龍捲風」
不過同意係你既就係你既

獨生here
細個覺我好幸福
但大個自己揹所有嘢都係

岩feel只係第一步 夾得黎先係最緊要

有兄弟姊妹但做最大都係揹好多

啱feel真係好難
我又講唔出點先算啱

反而身邊有d男仔fd幾夾但冇feel

都得 平時好悶

大個咗又冇分得咁勁嘅
個個都有一定事業

點都係做細既著數，拉仔拉心肝

所以就只係朋友
兩樣都好緊要

有種dokidoki既感覺

天水圍嘉湖山莊發生三屍命案，晚上近8時許，景湖居5座一單位傳出異味，驚動鄰居報警，消防員接報趕抵，動用工具破門入內，揭發一名女子連同2隻狗倒臥單位內，均已無氣息，救護員到場檢驗後，證實該女子與兩狗已死亡，警方正在現場調查死因。

係 仲要天時地利人和
Match到哂先掂

獨生揮個靚手先，細個係幸福但都好羨慕其它人有兄弟姐妹一齊玩好似好開心咁

呢種形容真係可能要番去初中
咩都唔識果種先會有 好懷念...

鐘意嘅感覺真係好激烈
心跳同咀角含春呢啲！
不過好耐好耐冇試過

同埋個人可能冇咁毒
不過巿能啫

點解其他人好似好易咖

妥協與堅持
好多人選擇妥協

堅持就繼續單身

我覺得妥協既話一齊左會好多埋怨

冇錯
唔知點先可以兩樣都有呀！
難過中六合彩！

係喎對飛先

寧缺毋濫
結果一直單身

然後單身到永遠

妥協係一種藝術黎
相處落都係要互相讓步

當然有d 位過唔到就係過唔到

人生唔係得拍拖既

明明好想拍拖
但係真係到又人追喇

自己又覺得唔岩
冇Feel點一齊呀

I know that feel bro
寧缺勿濫. 堅持到底

希望可以啦

我指抱住「試下喇」呢個心態一齊既話會有好多埋怨

阿門

染返走個布丁頭
沾麵我淨係食過尖東間富士山55

我今年都要學游水

下。。。。。三萬應該包埋生仔啦
下次仲要再收過？

岩

上次灰左 今次紅左

裸睡！

點識架？

感覺好扼錢 三萬蚊咁貴
夠去一次歐遊，去一轉可能有豔遇效果仲好

隨心跟感覺行事

紅色又係正
不過同灰一樣又係會甩
好鐘意灰

個男仔又好似侯禽咗少少
可以繼續出街，出pool 就真係諗諗先

灰色正wo
銀白仲型

本身有冇好感先

我覺得呢樣好重要

MK春

呢個我等老咗自然白

漂到甩曬唔方唔型

睇落似冇
如果有嘅應該會問「佢係咪對我有好感」

放假唔願訓

唔想答佢

姐係無啦

係幾 不過mk唔嚟太柒

我都布丁緊 但又唔想漂
好唔好食？

唔願瞓x2
我發覺堅守呢到既，來來去去都係我地幾個回post 已經開始認到d名

三萬真係做到好野
但衰左只係下次八折真係

唔知算有定冇
有時見到佢wtsapp問我無聊嘢會忟忟地
但係乖仔嚟嘅

Same
聽日訓到自然醒！！！

我好抗拒唔熟既人既肢體接觸
你除左呢樣野之外同佢相處個啲點

應該唔係太有feel住
不過如果唔太抗拒咪繼續約下先

咁如果佢好耐唔應你機呢？

唔想堅守

有興趣應該好想同佢傾計

咁都認我地唔到？

係
有冇係由1追到而家
留名！

喂呀

乖仔好呀 鐘意乖仔

同埋9up都會覺得佢好風趣

上個topic追到你而家啦

實認到你同春大大
同你地吹得最多水

祝大家快啲出pool唔洗再圍爐

第一個認得你呀

中間爆得勁快

啱！上嚟報個喜先潛

唔想漂呀死都唔漂
上次整來灰都係朋友搵我練頭 佢用好野唔漂都上到少少灰咁咋

都幾好 又平 你邊間食？

我都少咗上水

不過一放假即刻

仲要搵野回返佢

你係連登第一個認到我既人

我申請acc無耐

舊人好多無上水了

都想大家可以出pool
遲下熟點介紹身邊d好仔仔比大家認識